搵PTGF搵到煲埋雞湯畀佢，真係掂！

暖男

啱呀做雞飲雞湯

笑到胃抽筋喇

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

香港真係多得呢班弱智毒撚唔少

樓主做咩follow ptgf?

漏左句

各位 ching 應該點算好？我真係好鍾意佢

唔好問啦

一碗湯 換來貴賓式服務態度
點計都值

推

有精撈左係入面

睇錯殯儀式服務態度

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

各位ching應該點算好？我真係好鍾意佢

撈咗精落去又話你知咩

啱晒啦，做雞飲雞湯，以形補形呀嘛

落左春藥又話你知咩

好叻咩 我上次煮左成餐飯帶上去比個骨妹呀

樓主張圖寫住4個讚好wo
即係第4個？

仲柒過周杰倫

以形補形呀

我都係咁諗 由下數到上第四個

4個入面其中一個啊
Btw樓主可以兜話借圖

笑到我 10個趣

邊個ac unlike 邊個就有可能係樓主

對隻雞咁好
究竟要有幾ON尻先可以做到咁

以形補形

男仔係咪細心體貼先溝到女

下至上第四個 同 上至下第四個有唔同？

當年個故仔好似無咁短

向西都唔記得

食同類

Moon實邊個unlike

屌毒撚真係未用過ig

自相殘殺

真係d女俾你溝晒啦

生炒骨

假ac 比你地知道又點

氣管唔好飲雞湯架咩

以我僅有ge知識
氣管一係海底椰，一係鱷魚肉
算啦而家d港女識條鐵咩
咳水撈史雲生求鳩其有湯手俾佢飲咪算

雞精子咳

整兩件白切雞落去扮下野先似架

證明呢家港男 連 雞都要溝 慘
。。。。 折墮

屌 乜撚樣向西啊 九唔撚搭八 on9

唔撚識就咪撚衝出黎柒啦 新會員

成班小學雞又係到學起底 知你醒啦

阿媽煲比佢飲
不肖子唔想倒左佢姐
邊有氣管不適飲雞湯

赤龍船長都唔撚識
利申:幫佢響舊登推post推左幾年

就算真ac俾你地知又點

咁都得

分分鐘只係拎呀媽煲嘅俾個ptgf飲當自己煲

射撚咗精落去都唔知

九成九叫阿媽煲

生炒骨都話有屌過
PTGF不了

無啦啦走去起樓主底 on99